John Wick 3全新預告！

無雙

Guns. Lots of guns

"All of these for what? Because of the puppy?"
"Wasn't just the puppy."